立法會9樓有可疑氣味 許智峯認盆裁腐爛發臭：臭親大家唔好意思

另外，亦有消息指立法會議員許智峯的913室辦公室放有一盆盆裁，近日開始腐爛而傳出惡臭。許智峯其後證實事件，指昨日有植物腐爛，之後已即時棄置，但可能辦公室內放置貓糧，「撈埋咁大陣味」。他續指事件「幾好笑」，表示保安真係很害怕，「搞到咁大陣仗，不過臭親大家都有啲唔好意思。」

議事規則無限制立法會議員唔可以帶植物入議事廳

許智勇行得好前啊

唔想推有用嘅post